出售二手台機

岩價嗰個又放飛機 價唔岩又賣唔落手
重新開過個post 等有緣人買

主機$4600
ben q 27” mon $500 (RL2755,買時$1750）
機連mon買 $5000（送埋二手滑鼠鍵盤喇叭，無積）
啲配件齊晒盒
私人保5日 有任何問題 出返車錢 原銀推
Tg @hjkl87654

500排

想要個mon

咁大個二手post唔放
特登開個新post放你一部機
你部機香啲?

i suggest you separate to sell it

英文唔好就唔好打英文

Sor 少放野
Po 返嗰邊 唔推呢個

請善用「不推文回覆」